一次

有冇見過肥仔

菊花係

冇 佢跳咗樓？

佢係咪俾人逼

我咩都唔知。。。

好似痴撚咗線咁自己笑